AVICII 出 咗 新 EP

AVĪCI - Avicii

loop 緊without you

音樂台連登仔淨係識垃圾泡菜歌
你推都冇用

唔係收左山？

唔再出tour啫

我都以為佢收左

當年wake me up 好紅

啱啱係youtube見到仲以為係假，好感動，想開post講㗎啦！6首都好好聽呀

以為佢收山㗎啦

復出

佢收山唔出live only
會繼續做producer

鐘意Lonely Together

本來諗住遲多年睇佢 點知

好彩係las vegas睇過 好掛住佢

係唔錯 不過無曬avicii特色
唔睇名都唔覺係佢作

點解無hold on never leave

唔洗出咁多
出番hold on never leave已經夠我j到2018